聽聞某間大廠而家坐晒口罩死貨, 趺至0.4以下一個

坐貨以億計, 放晒係倉乜都做唔到, 而家有人做左大戶
課金每人送10個, 7000萬, 抵玩

間鋪叫銅芯口罩

Hktv?

另外既
咩廠我唔講啦，有行家問我要唔要，最小要5千萬
之前幫其他國家朋友羅貨都唔敢羅大陸貨

而家估佢幾億貨坐晒，就算12 月再爆，都番唔到身

香港既當然無問題

抵撚死

好事黎
唔識做生意好應該

一早估到正苦幫人散貨啦
之前就官商勾結, 比自己友做底褲口罩

有正苦幫手散貨呀, 驚閪

相信正苦唔怕，gif

工聯會啲貨政府俾幾億接

打個幾粒字賺唔到錢㗎喎？